屌，頭先見到港奴（廢中）大戰蝗婦（廢中），食花生好過癮

內容大致上應該爭位坐喇
見個港奴谷到臉都紅哂
屌又唔夠膽屌盡佢
之後又扮廢事嘈
最後兩個係到做小動作
你撞下我，我睥下你咁
笑撚死我呢啲廢青

示意圖：

世界上三大垃圾人種 齊集